廣福村油站大量狗上巴士查身份證

不斷有狗車黎緊 兄弟姐妹自己汁生 一個都不能小

執呀

唔識寫 唔該曬 文盲

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10